想知屋企既收入係香港入面算高定低?

政府其實有report 俾你睇:

呢份係2020 年第4季既report

表9.4 有個overall 既table

同2019年第4季比:
- 30,000 至 79,999 既組別戶數大部份都係跌.
- 30,000 以下戶數普遍係增加.
- 80,000 以上都有增加.

所以整體係中間堆人向下流緊, 但最top 個兩組好堅挺 (個度夾埋有30萬戶). 或者解釋到樓市點解重係咁硬 .

錯link, 呢條link 先係份report.

面果浸都咁硬